[暫時得An]LayereD Stories 0 又可以刷首抽

岩岩出嘅新game，啲囡囡幾正咁

An:
IOS: 官方話準備緊

玩法係帶一隊人出去，4個正選2個後備，每turn 4個正選揀2個攻擊，回合制game
攻擊方法叫做有啲特點，係你撳住畫面果陣佢會出個圈，之後好似啲節奏game咁睇時機放手就打人
撳嘅同時可以左右郁角度令到攻擊路徑食到空中果啲一粒粒野，可以痛啲/補血，如果路徑上有自己人就好似會扣自己血

其他野同一般game大同小異，都係果啲強化進化突破

抽角好似有原生4星同3升4嘅4星，前者可以上5星，後者最高就4星，抽完就無得再進化
不過哩啲其實都只係我估，因為我頭先抽完21抽都係得6隻3升4，除左佢送果兩隻之外暫時未見過可以上5星嘅4星

難得嘅係岩岩出但竟然未瘋狂main
不過首抽過程有啲長，依家有啲時間睇下有無人有興趣一齊抽下

暫時打算剩刷下頭10抽先,要抽第二個10抽都幾晒時間下

淨係中左隻霧鳴彩十 好想刷都幾次試下運 但係又嫌時間太長好麻煩

好想抽封面內田CV果隻

自己抽完都覺得痴撚線

決定認真玩下哩隻game

一次刷幾耐 俾你搞到心思思想刷

留名

剩刷頭10抽就好快，最晒時間係down data
skip對話，打一場(3wave)之後出黎再skip對話，再down data

用最多時間都係download

留名等IOS

即刻刷刷佢先 好想要你左一個隻5星

我要ios呀

貼下官方game圖

App Store版はただ今サービス開始に向けて準備中ですのでもう少々お待ちください。

官方咁講我估都係搞緊上架啲野嘅啫，相信耐極有限

4星率寫24%，但實際上可以升5星嘅得6.634%

廿抽左

iOS 呢

都唔錯，battle sup都各有一隻原生4星

未出

開模擬器玩住先

每打完一章就會免費送一抽
重複打01-05會有額外獎勵，打30次就可以拎齊，我估應該所有尾關都有哩類野farm

左上個昇格我都仲係未太明，條bar滿左之後會出5個任比你解，解完就會昇rank，無留心睇有咩意義

右下有個叫cluster嘅系統，未明做咩，隻game都幾多野下

support角除左自動技(帶左就有用)，主動技(夠turn先開得)，仲有個叫Active command (AC)
battle果4條友上面有3條bar，暫時仲未太明點樣滿佢，總之滿左就可以開active command，類似技，但係都要瞄準，不過唔使玩節奏

另外空中果啲一粒粒唔係全部都加攻，有啲會減攻，同攻擊果條友有關
即係有時上一隻係加攻，下一隻反而會減攻，要留意

cluster好似係將啲玩家random咁分唔同組，之後一齊解任，然後過一段時間就打raid boss(依家就係42日後)，我都唔太明

btw 頭先唔知點解個back掣click完就消失左，卡死左係曜日果度 不過重開game就無事了

推

想問下咩事 唔識日文

IOS咁撚樣既

係，ios未開ser

佢話你如果入唔到game/有咩問題嘅話可以試下轉日本時區解決
我個人無搞任何野都正常玩到

認真睇左次說明，cluster係將玩家random咁分組一齊解任/打boss嘅系統
解任方面自己解完有獎勵，全個cluster解晒任人數達一定數量會有個叫cluster chip嘅加成道具，有咩加成好似人人都唔同，例如岩岩我拎左個兩倍錢嘅
加成有限時，好似2粒鐘?無留心睇，而且一定要24小時內用

戰鬥果方面每個角色每round可以攻擊次數都唔同，你要睇張卡上面有幾多格藍色嘅野(Slot)，每一回合隨機1-3格，所以有啲人會打3下，有啲打1下

空中果啲一粒粒加攻定減攻睇打手屬性，同屬會加多啲，剋屬會減攻，無關係屬性就加少少攻
之後仲會有所謂嘅屬性牆，都係類似嘅野，由於啲加成直接乘上base dmg，所以都幾重要下

相同角色自食可以加運(影響crit率，跌item etc)，但因為4星/5星滿星滿lv之後有個叫限界突破嘅野都要自食3次，所以唔建議咁快食
另外限界突破好似剩係得4/5星嘅battle角有，support好似唔關事...佢簡介寫得好唔清唔楚

另外support角係極難用，一定要睇配合，我抽左2隻原生4星，但完全用唔上
一隻係紫攻buff但全體扣1半血，一隻係綠buff攻其他屬全部減攻，完全唔岩用
送果隻女主係最泛用，全體加血

同埋隻game啲體回得勁撚慢，好似10分鐘1體?

隻game玩法都叫幾特別，如果打降臨/raid果啲可能都會好玩，平時都可以auto休閒，而且啲囡囡真係幾正，暫時應該都會玩一段時間

不過暫時未知道突滿5星同突滿4星分別有幾大，如果後者都可以正常玩到嘅話都算良心game，話晒成2x%出率，一次10連起碼2~3金

不過本來都好似無咩人想玩哩隻，依家又剩係得An服，應該都係無咩人理架啦
官方快啲搞好IOS啦

巴打真係好努力

難得有隻game起手無點刷就做歐洲人，自然有興趣玩
另外因為隻game普通得黎都有唔普通嘅地方，所以都要花時間理解同研究，咪分享下

驚都上埋架仲好意思未有ser 想點樣呀

慘左啲

睇唔透,我仲以為係上架問題

歧視IOS

有無人用18:9手機睇唔哂個畫面

屌睇唔哂個畫面 做乜鳩

木屬仲要自食過一次 點解唔比內田我呀

Btw 啲屬性炒晒都冇咩大問題掛？

刷一次好鬼耐

轉番落手機繼續玩

有冇話邊隻勁？

根本最勁就係看板個4隻

有D 4升5係20 cost
屌你老母
唔想再刷

你地首抽刷頭十抽就停？

玩多兩關 係信箱有石拎可以抽多十抽

20cost 勁野黎

洗唔洗重刷

點睇都似show off

得三隻金 你7金仲話我曬

暗女都勁 仲有啲同系加1.8倍攻同血都勁

5 隻都係3上4星

點睇

個個都四隻準五星 咁易刷?

角色右下啲數字係乜？

出大絕

刷完首抽，機已爆

之前都試過抽到差唔多 除左5星之外成隊都夾唔到 最後重刷左

有冇排名？

進化地下城係日本幾點到幾點

好似有pvp 但我依家差打個進化關先上到beginner 上到先有得玩pvp 好似係

係咪玩純色隊最好？

最高分

洗唔洗重刷？

兩隻看板叫重刷，係咪玩野

係唔係要刪game 刷?

進化素材邊度打？

試過root黎刷 會bug教學 超奇怪 最後都要del data

原來胡德巴過左黎玩新女
係咪首抽4升5就可以起手?

屌,一開波唔知,4星就食左以為可以突破

相食都有野會勁左,但唔知咩黎

same here

排行榜第一冇人玩

隻game節奏太慢 一場打超耐又無得加速
啲時間浪費晒係啲無聊嘅過場動畫 又無得飛
仲有個大bug 滿體打一場永遠都係剩返16體

個bug好似要日本時間先冇事

廿抽咁樣重唔重刷好？
一隻sup都唔中

sup都冇咩用

有咩問題 我一隻5星都照玩啦
你方你玩得耐咩

其實幾好玩 但係回體咁撚耐

有冇巴打知點解

應該係打關拎一隻act(人)

重複角色係咪就咁食左佢黎突?
定係有其他用?

其實隻game好好玩喎, 點解無乜人玩

因為個個都刷緊首抽(好似係

咩都齊曬點解進化唔到嘅????

lock左?

自膠
我唔夠錢呀。。。

有無人知點界限突破

頭10抽

我full 45體
打強化20體
出到黎得返14體
上面條rank bar又係唔準既
屌你老母

4條女

轉日本時間

爆機

推下post 刷緊每個stage最後個關 30次

乜野都有 d 唔識點組隊